一人一個game of thrones 最經典/難忘嘅一幕

hodor頂住道門救bran比佢地走果幕

nude redhead

一定係呀型男哥踎緊塔跟住人衝入嚟嗰幕啦

可惜睇唔到條jj

every scene with olenna tyrell

Red wedding

毒蛇以為贏撚緊, 點知俾mountain渣爆

我睇呢幕果陣個表情係同tyrion最後個表情係一樣

-> -> -> ->->

catelyn最後個樣真係feel到佢痛到入心

好多幕都好難忘
希望hound最終可以打爆人造人mountain啦

cerci遊街

唔知點解越後越覺得佢無咁吸引
red witch

hold the door

Lannister軍隊平原大戰馬撚+龍
輸到一塌糊塗之際
Jamie喺亂軍之中見到龍母，直接單槍匹馬衝過去想直接end the war
佢明知呢個係suicide mission
仲要佢作為三軍統帥明明可以讓領導先走
但佢選擇知其不可為而為之

雖千萬人 吾往矣
真男人Jamie

為家族，又同情義
有呢啲阿哥就好了

我自己有兩個
1.係King of the north, 第一次呀仔擔大旗，諸侯們舉杯支持大仔做北境之王

2.係Jon snow 比 bastard 圍，細妹拖馬解圍 ，呢幕好撚感動同

Jon snow 同 龍母扑野

u idiot, u fucking idiot

見住佢由season 1嘅高傲撚屌
變成全劇最有血有肉嘅真男人
GOT魅力所在啊！

仲有個基友

Tell Cersei it was me

龍樓上
龍母對burning tits真係

雖然網上已經講左好耐
但追左咁耐終於confirm佢既身世真係幾難忘

You know nothing ,Jon Snow

如果非裸露場面既話
肯定係Ned Stark比人斬首果幕
當年係冇睇過原著冇比人劇透既情況下睇s1e10
震撼到眼都凸埋岀黎

一開始以為係淫亂姐弟
點知係真愛

到最近幾個season 直頭欣賞佢

好期待佢正面對Brand 好想知會點

Arya 血洗house fery
“tell them the north remembers “

拉開塊面個下真係

最鍾意GOT的剪接同配樂

一定係S6 最後一集Cersi用wildfire 果幕，個bgm好正，light of the seven

紅髮扑完野生左個影出黎殺人果到幾正

I’m no one

呢幾幕睇到yeah左出聲
Jon snow個幕搞到我以為自己有暴力傾向

arya搭船：valar morghulis

Shame shame shame

小惡魔呢段戲型撚到

sansa 審little finger 個段

以為sansa 又派膠
點知三姐弟合力 正到叫左出黎

純文字討論？

世界級

Father, I wish to confess

呢年佢emmy輸比aaron paul
雖敗猶榮

可惜之後佢都冇乜發揮

BB剪去Jon snow個樣呢幕真係有d滾動

呢年拎唔到
但之反而拎唔到

tyrion 殺 shae

red wedding
red viper

Fuck the kings guard
Fuck the city
Fuck the king